如果女朋友成日講你壞話

如果女朋友成日同人講你壞話，你會有咩感受？

可以照以下情況分享下睇法
情況A：單獨/同一班姊妹淘講
情況B：單獨/同一班男性朋友講
情況C：同成班朋友講（有男有女）

正評：覺得好受傷 / 心諗係咪想轉會
負評：完全唔介意，我會檢討下自己 / 反正我都會講佢壞話，當打和

痴線 女友背後講壞話點會唔介意呀 梗係傷心啦

介意係正評喎

個負皮唔係我俾

誰人偷偷留下負皮

講壞話已經好撚傷心
情況B既話真心賤

多謝你既睇法

歡迎大家多多發表意見
就算係負皮既同志都想了解下你地睇法

真心想知大家會有咩感受

除左擺到明講你壞話
語氣同內容有明示暗示係負評緊你果啲都可以分享下

唔留言投個票都好丫

B係娘娘派軍糧手法？

個人認為依個係合理懷疑

負皮既巴絲其實係唔介意，定係會講返對方壞話黎報復當冇事

定還是本身就講開女朋友壞話所以唔介意

多謝大家咁賞面投票
繼續乞票

咁唔要面

講緊邊個唔要面

A同C 如果自己真係抵屌咁都唯有硬食
B擺撚明想尋求安慰

係B嘅話分手算啦

唉 好多謝你既見解呀
我個人都幾認同

唉 好有被背叛感覺

點解咁耐仲未有反方意見發表
想參考下

睇吓咩壞話囉
惡意中傷果啲邊個都唔得啦
如果呻吓既話
其實女人會呻都好正常
因為佢鐘意你先有煩惱啫
有時有啲野唔係下下話要講到出口既
講左出口就收唔番
反而同其他人呻下就無事
不過都要睇情況啦

兩種都有呢
有時仲要冇事都搵野黎呻咁